最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！

在今天備受矚目的NBA季後賽西區半決賽火勇大戰落後了帷幕，最終勇士在主場以4分的優勢擊敗了火箭，贏球之後勇士在系列賽中已經佔據優勢，當然下一場比賽就至關重要了，如果勇士繼續贏球的話，火箭想要翻盤的希望就真的不大了，因為例行賽佔優的勇士還有主場優勢。所以對於火箭來說，能否像快艇一樣攻陷金州是一個很大的考驗。

【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
本場比賽最有爭議的地方出現在了還剩下9秒的時候，那個時候火箭落後勇士3分，不過他們有進攻的機會，哈登運球面對追夢格林，然後他出手三分球，球沒有命中，不過哈登示意格林是有犯規的。如果這個球真的是犯規的話，那麼哈登有機會通過三次罰籃幫助火箭戰平勇士，不過裁判並未表示，之後就有我們看到的保羅憤怒吃到第二個技術犯規被驅逐出場，火箭徹底沒有了機會。

【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
格林對哈登到底犯規了沒有？這在比賽之後引起了巨大的爭議，哈登說他們想要公平，德安東尼也批評了裁判，甚至就連其他球隊的管理層也都發聲，當然他們並未直接批評裁判，否則會收到聯盟的罰單，不過從很多輿論上來看，他們都是支持火箭的，認為最後時刻格林的防守是有犯規的。當然現在比賽的結果已經無法更改了，火箭還是遺憾的輸了球。

【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
現在NBA聯盟副總裁Joe Borgia（回放及裁決業務資深副總裁）也針對這次的犯規給出了自己的看法，Joe Borgia表示最後時刻裁判的這次判罰是正確的，不應該存在問題和爭議，追夢格林沒有犯規。

【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
當然Joe Borgia都這樣說了，相信人們的看法肯定多少會有改變，畢竟他是資深的從業者，所以很多人都說等待看看第二天的裁判報告，到時候也肯定會提到這次事件，估計也不會認為是一次犯規。

【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
對於哈登的這個三分投射完倒地，歐尼爾則是認為沒有什麼好質疑的：哈登倒的過程中腿故意往前伸的，給人一種貌似侵犯圓柱體的感覺，這要是犯規的話，柯瑞能把火箭隊都罰下去！（隨後大笑數秒），所以，裁判是正確判罰。

箭狗們!

牛逼死了蓋火窩灌籃skr666

Green可以繼續插人眼

Oneal 唔識波

唔知大家有冇人有留意 harden射波不嬲會向前跳 同個幅度比其他人大 所以佢唔夠位落地係有原因的
人地就算冇侵犯佢圓柱體都會由於harden前跳關係而造成著陸不成功

樓主唔好咁懶cut哂中間d廣告啦

【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區
【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區

係咁出 【影片】最後9秒追夢對哈登犯規了嗎？NBA賽後終做出回應，而歐尼爾的話一針見血！-Haters-黑特籃球NBA新聞影音圖片分享社區

但又唔撚見條片, 片呢屌!!!